有無人好似我咁del左fb ig，想做隱者？

唔想喺社交平台到生活 其實部分原因係唔想再咁留意個ex近況